Trump 會唔會因為20蚊美金偽鈔，選唔到美國總統？

好似陳庭佳戴綠帽，搞到香港有國安法一樣

一定大敗

上Twitter、Reddit就知，家下班美國人反政府果隻憤怒已經失左控

咁會由咩人山？

Trump 一定大敗

如果共和黨識玩，應該快d推另一個候選人出來，起碼唔撚洗比China Joe贏

pompeo 做總統得唔得

反共先鋒 連登契爺

笑到仆街
就算輸都唔會大輸
同埋完全有機會贏
原因係武肺同示威都冇影響佢個base

11月可以番黎binc